(長文慎入) 勇武同和理非之爭係偽命題！唔好再沉迷去拗！！！政府轉哂打法架啦！！！！！

85 三罷係關鍵之役
當然有必要檢討同傾下之後點走
但必須留意對手嘅動作

柒婆85見記者時

打經濟牌

同埋

宣布日日記者會

張曉明、王志民今日話

「止暴制亂」

「表揚愛國愛港人士，出錢出力舉辦撐香港和撐警活動，希望他們積極和大力行動，盡快平息社會動亂，並且做好青年人工作，例如組織更多活動、發表意見、並與年青人溝通，向社會帶出更多和平的正面信息」

背後反映左整場戰役已經轉左玩法
包括

1)打輿論戰
日日開記者會，唔好以為佢地9up 就無殺傷力，除左cctvb 會日播夜播之外，班狗一路答d 鳩野，亦都會模糊焦點，有人會唔理，有人會玩膠，甚至有淺黃市民信埋，所以千祈唔好低估，民間記者會係好好嘅對應手法，希望持之以恆

2) 黑勢力進場/警黑全面合作

隨著兩個月來多場街頭戰，黑警疲於奔命，就算未到極限，都必定到臨界點，而且普遍各區居民都係支持義士（大部分藍絲見到催淚彈都縮埋入老母個閪度），所以再打街頭戰對黑警無優勢，而呢個時候就係黑社會接力嘅時機，除左出來開片，搞下連儂牆，亦都會玩虛攻，例如琴日北角，扮吹雞恐嚇市民，營造白色恐怖，目的係令居民厭倦遍地開花嘅示威行動

另一種黑勢力就正正係黑警，方仲賢嘅case 已經睇到，反黑狗已經跟蹤緊好多目標人物，例如各大學生會會長等，不斷透過拘捕（無論係幾柒嘅理由都up 得出），震懾未被捕嘅義士，亦令被捕者受法律程序煎熬（例如夜更清潔工要宵禁令）

可能大家覺得，無必要配合對方而一齊轉打法，但官警黑全面合作同轉型，加上市民開始對黑警催淚彈放題同濫捕麻木，而無論輿論戰定官黑合作，影響嘅都係和理非+勇武，無一倖免，所以和理非vs勇武嘅爭拗係無用，如果對方開哂輿論機器同用埋黑勢力上下其手，我地更加無本錢內耗，與其爭拗，倒不如考慮改變戰術。

1) 文宣
文宣幾緊要唔使重覆，有人覺得要開化啟蒙嘅都已經了解哂現況，但係，文宣除左真正教化人，亦係做畀自己陣營既人睇，尤其係信念未算堅定既中間派，要展示我地溫情同願意溝通既一面，頂住對方輿論攻勢，防止對方同廢話洗板、霸佔airtime

2) 集會
同文宣如出一轍，集會其實係最有力嘅宣傳工具，應該積極舉行由不同界別牽頭既集會，集會既有畫面（香港人最鍾意夜晚街頭集會開哂演唱會咁既畫面），亦都有力（每次新聞在現場訪問都係句句有point），同埋都有打氣作用，為大家提振士氣，睇返上幾次公務員、醫護同法律界集會，都係好撼動人心，畫面來講都幾澎湃

3) hit and run

hit and run 既唔會送頭，需要人手唔使太多，亦可以令黑警疲於奔命，絕對唔怕間中去做，如果hit and run 完，黑警唔即刻處理，更加反映黑警怠工，進一步加重社會對黑警嘅不忿

呢啲行動唔代表和理非全面進場，只係轉打法！！

如果集會同連儂牆有人搞事，一樣要有勇武巴幫手，和平時更需要所有人參與，hit and run 就更需要前線義士帶領，所以大家唔使執拗邊個退場邊個進場，呢場運動捱到今日，都係因為和理非同勇武配合，無左邊一面都唔得！

至於口號問題根本唔撚使拗，一開頭剩係嗌五大訴求，咪一樣無回應，唔好為一句口號哂時間

最後最後，留意到連登/tg 討論戰術，好容易有三毛P牌帶風向，激化討論，仲記得71前大家可以喺煲底休息，心平氣和傾戰術，當然而家好難再有一個地方咁樣去傾，但希望大家謹記在煲底平心靜氣傾戰術既精神，毋忘初衷。

請大家緊記和理非同勇武結合嘅力量

不割蓆，不分化，不篤灰
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

自推十連

光復香港 時代革命